要爆了 - GameStop (GME) 大股東已經將手上股票全部賣出

Source?

Sauce

Large GameStop shareholder MUST Asset Management sold off its stake

GameStop Corp. GME, -31.56% disclosed Thursday that South-Korea-based MUST Asset Management Inc., a former large shareholder, no longer holds any shares of the videogame and consumer electronics retailer. The stock sale comes after GameStop's stock soared 788% amid a five-day win streak through Wednesday, as it became a poster child for the recent trading frenzy in which individual investors targeting heavily shorted shares. MUST was GameStop's ninth largest shareholder, according to FactSet data, as it held 3.3 million shares, or about 4.7% of the shares outstanding. MUST's 3.3 million-share holding was disclosed before the March 20, 2020 open; at the time it represented 5.0% of the shares outstanding. The stock closed March 19, 2020 at $4.19, which would value the stake at about $13.8 million. With GameStop's stock closing at $347.51 on Wednesday, the value of MUST's stake could have increased by more than $1.1 billion. GameStop's stock, which rose 1.2% in morning trading Thursday, prior to a trading halt for volatility, has soared 2,876.5% over the past three months, while the S&P 500 SPX, +1.98% has gained 16.1%.

賣完short ratio 都係200%+
真係唔爆升

old news

Old news already la

一樣唔夠平倉

GameStop Corp. GME, -31.56% disclosed Thursday that South-Korea-based MUST Asset Management Inc., a former large shareholder, no longer holds any shares of the videogame and consumer electronics retailer. The stock sale comes after GameStop's stock soared 788% amid a five-day win streak through Wednesday, as it became a poster child for the recent trading frenzy in which individual investors targeting heavily shorted shares. MUST was GameStop's ninth largest shareholder, according to FactSet data, as it held 3.3 million shares, or about 4.7% of the shares outstanding. MUST's 3.3 million-share holding was disclosed before the March 20, 2020 open; at the time it represented 5.0% of the shares outstanding. The stock closed March 19, 2020 at $4.19, which would value the stake at about $13.8 million. With GameStop's stock closing at $347.51 on Wednesday, the value of MUST's stake could have increased by more than $1.1 billion. GameStop's stock, which rose 1.2% in morning trading Thursday, prior to a trading halt for volatility, has soared 2,876.5% over the past three months, while the S&P 500 SPX, +1.98% has gained 16.1%.

有排都唔夠填條數

簡單翻譯：gamestop向證監會披露南韓大股東must asset全數售出手上300萬張股票，佔全部gme股票4.7%

邊度睇到200%+？

仲要係第九

Published: Jan. 28, 2021 at 9:47 a.m. ET
唔信就算
自己google下係幾時嘅新聞

不肯面對現實

幾個鐘前架喇唔好柒啦

嘥氣 一日short interest ratio唔跌
班hf都係未平完倉
依家二百幾

柒少陣啦
呢度一早講緊 討論完添

基本而家GME同AMC冇分別

佢地應該無得救啦

依家重點係robinhood會唔會破產就真

邊到睇沽空比率?
如果揾到1個股 沽空比率超過100%-150% 再組織大軍爆上去
係咪必贏?

FAKE NEWS左好耐，收皮啦

今次俾你突擊到，下次未必

個貨量太少
宜家有7成籌碼成本價係哂130蚊樓下

即使呢到放4.7%貨
又當沽空條友接哂貨
都未夠數還貨
更何況人地唔係笨
點會係正低位先黎沽